有冇人覺得自己唔係第一次生存係依個世界

或者係平行世界#好多野巧合得太唔合情理

講多啲黎聽下

好多人互相feel到共鳴

好多悲劇機率太細 好似冤家債主 就好似係地鐵俾個阿婆用力壓去玻璃門 佢好似好憎我 冇得避

係 都係你自己揀
所有嘢非偶然

與其話世界
可能係星球呢？

經常發生
例如今日食飯睇節目介紹唔知咩森林有 紅火蟻
跟住隔日個同事就講佢屋企有紅火蟻

首先要有人生個阿婆 仲要咁啱佢係後面

最近的確多咗呢啲情況出現

呢啲嘢證明唔到，就唔好諗咁多，就算覺得好似都唔係真

依個叫共時性, 榮格有討論過

依個世界究竟係咪真？ 好多野習慣根本冇好好思考 愈嚟愈覺得死亡並唔係終結 好想知道更多正常人唔會知嘅野

你前世係日本兵

咁再前世呢？